<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Cinema AN</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Home on Cinema AN</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>it</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il signore degli anelli: la compagnia dell&#39;anello</title>
      <link>http://localhost:1313/film/signoredeglianelli/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/film/signoredeglianelli/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Un giovane hobbit e un variegato gruppo, composto da umani, un nano, un elfo e altri hobbit, partono per un delicata missione, guidati dal potente mago Gandalf. Devono distruggere un anello magico e sconfiggere così il malvagio Sauron.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Il signore degli anelli: la compagnia dell&#39;anello</title>
      <link>http://localhost:1313/film/king/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/film/king/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Astroboy è un manga e un anime giapponese creato da Osamu Tezuka. La trama segue le avventure di Astroboy, un robot dalle sembianze umane creato dal dottor Tenma per sostituire il figlio defunto.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Astroboy</title>
      <link>http://localhost:1313/film/astroboy/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/film/astroboy/</guid>
      <description>Astroboy è un manga e un anime giapponese creato da Osamu Tezuka. La trama segue le avventure di Astroboy, un robot dalle sembianze umane creato dal dottor Tenma per sostituire il figlio defunto. Astroboy si impegna a difendere la pace tra umani e robot, affrontando minacce provenienti da entrambi i fronti. Le storie spaziano dalla lotta contro criminali meccanici all&amp;rsquo;esplorazione delle complesse relazioni tra esseri umani e robot. Astroboy esplora temi come l&amp;rsquo;identità, la moralità e la convivenza pacifica tra diverse forme di vita.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Placeholder</title>
      <link>http://localhost:1313/film/placeholder/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/film/placeholder/</guid>
      <description>assadddsadadadasdasd sdasdasdadsa</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corsair</title>
      <link>http://localhost:1313/film/corsair/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:30:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/film/corsair/</guid>
      <description>Pubsasdlic domain photograph of an actor, movie film scene, free to use, no copyright restrictions image - Picryl description</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
